Tactics mainly proposed here, do you all agree?

Most of cop dun know English,
Those who know wont search Lihkg
And here maybe some foreigners will give us advice

Push , totally agree. Those popo who know english wont spend time on mon po shit . Push till explode

U forgot those white shirt popo?

White shirt dog = Educated scum

Well ,English can suppress only yijin popo from understanding the content

Those popo who know english wont spend time on mon po shit .

Brian.. brian who?

Mon po dog die whole family

But many lihkg toxic jj are rubbish in english too